地下城與勇者 Arad戰記2 アラド戦記 2 2019年內播

STAFF：
原作：Neople
監督：阿部記之
シリーズ構成/脚本：関島真頼、朱白あおい、Tencent
キャラクターデザイン：木村智
音楽：伊藤賢治
アニメ制作：Lidenfilms

原作情報：
「アラド戦記」 は韓国ネットゲームメーカーNEOPLEが開発した2DスタイリッシュアクションRPG、
2005年に韓国で発表、そしてTencentが中国版を代理して運営開始。
初めて二次元ベルトフロアクションMORPGである本作は色々据え置き型ゲーム機や
アーケード二次元FTGの要素を取り込み、ユーザーの間に大人気。

アラド戦記公式サイト：
Japan：

copyright c Neople, INC. All Rights Reserved.
copyright c 1998 - 2018 TENCENT. All Rights Reserved.

アラド戦記アニメシーズン2、2019年放送予定